什麼也不想做

True

吹吹？👌👄

搵返條片比我未

我畀錢你啦

我唔玩呢味野

你好似我個孫

乖啦 收心養性啦阿伯

我果個年代中意搞基就搞基

我知你好咸濕

廿蚊吖 幫我吹吹

Kk

搵唔到

摸頭

冇人 back up

我上年好似仲有睇過一次